鄭則士在荷里活有個大老千中演落難制片人 欠人債

屌你播完大帥哥播鄭則士 仲要講佢電影公司欠債
擺明串鳩大帥哥條25仔當年點對肥貓

tvb

唔明?有冇多點資料呀?

係lor
講多少少嘛

狄奇當年簽咗比肥貓，過咗一排肥貓冇錢出糧比佢，狄奇就話要解約

其實都好正常啫，你冇錢仲洗同你做野咩

成日開口埋口兄弟 兄弟落難唔幫手

微臣董昭

唔只 仲要肥貓即刻找返啲數比佢

先！行！告！退！！！

睇張圖都耳膜受損

不過肥貓呢啲奶共狗我就唔同情佢啦